JUSTICE •	Responsabilité professionnelle des Juges •	Poursuite des parents pour complicité ou recel et Condamnation effective de tout mineur coupable de 2, ou plus, infractions délictuelles (et a fortiori criminelles). •	Fin du Conseil des Prud'hommes et remplacement par des juges professionnels.
